Valinnaisaineista kysymys
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 9D)
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 9D), Lehmusvuori Teija (LEH)
2021-05-25 20.20

<p>Hei,</p>
<p>Oliko niin, ettei kotitaloudesta muodostunut ollenkaan ryhmää? Ihan mielenkiinnosta kyselen, koska Santulle oli aika iso pettymys, ettei saanutkaan ykkösvaihtoehtoaan kotitaloutta taidevalinnaiseksi.&nbsp;</p>
<p>t. Outi&nbsp;</p>
